[救求] cpu 時脈 不穩定

cpu 時脈不停跳

已更新最新BIOS (asrock x370 gaming k4)

電壓已是1.31750V

點解會咁救求

係邊到搵架個avx offset

正常

根據cpu使用情況調節頻率 可以省電d 涼d

記憶體頻率2133mhz

用住舊既DDR4先，你知啦呢右D RAM卡咁鬼貴

用住舊既DDR4先，你知啦呢加D RAM卡咁鬼貴

正常架
佢Base Freq得3.2 Ghz
Boost最盡3.7Ghz
你run 轉C15 睇睇就係ALL CORE 3.2 Ghz
係就正常

好似升完win10就變成咁

win10個顯示係動態頻率
你試下unzip或者轉碼 即刻full load

代表佢有心跳